# Read.me
## _Marie-Antoinette cherche des animaux_


Cette application est un jeu consistant à aider le personnage Marie-Antoinette à trouver des animaux parmi plusieurs niveaux.

##### Un administrateur pourra :
- se connecter, accéder au board du jeu
- créer/consulter/modifier/supprimer différents niveaux
- ajouter/consulter/modifier/supprimer un/des animal(aux) à retrouver

##### Un utilisateur pourra :
- démarrer une partie
- selectionner un niveau 
- trouver des animaux dans le niveau choisit
- consulter les fiches des animaux
- renommer les animaux trouvés

Un décompte des animaux sera visible sur chaque niveau.
Un message de félicitation apparaitra lorsque tous les animaux seront trouvés.
Après avoir trouvé tous les animaux, un proposition d'accès au niveau supérieur apparaitra.
